飢渴港女開唔到餐爆粗錄音精華

有冇巴絲起到底

佢屌左幾多次

呢啲女真係好撚恐怖
邊個做佢老公都覺得悲哀

留名跟進
之前有朋友係whatsapp send過呢段錄音比我

老江湖仲狼過啲仔

扮咩abc

把聲咁似Mary姐

好想男方諗緊咩
可以埋牙先黎話唔做趕住走
係咪個西太臭抵唔順

聽到扯左 求pm

有冇餓得咁勁。

波都冇揸
係搵唔到定點

魔牙

留名

Lm

勁撚長囉

我諗佢瀨撚咗野

咁快又回帶

屌你哋係咪痴撚線架周圍send

可能係關樣事

Old news is so 唔識串
重有樓上話條仔段voice messages假的

個男仔係正人君子，值得嘉許

唔係依條女喎
條女樣唔差
利伸睇圖

係咪上個禮拜wow過?
果陣未開到post

嘩堅定流呀
肥到啲腸咇晒出嚟

Fb: Ar kiub

邊個先係真

睇圖果個係假的

依個嘛

我朋友話呢個係點錯相喎

唔係呢個

劉名跟進

留名跟進

佢連煲都冇摸我囖屌你滷味

做緊飲食節目

Strong post lm

頂! 公司無 headphone 添 ! lm lm lm

即刻諗起重口味

我屌

好撚正青頭表示射左

咁都屌得落

張肥婆圖想點呀

大家坐左幾多年

又回帶

幾耐之前架
真係無聽過

利申 2010年高登仔

留名陣間睇

留名翻歸睇

上2個禮拜左右

我以為自己回到過去

都個幾兩個星期前

肥芝

啲粗口唔多順暢 負皮

而家即係點

我都想有條大賓周